# Для чего нужен
    Данный проект вырезает из видео кадры, похожие на соседние, то есть оставляет только уникальные кадры с точностью, указанной в файле **ImportLibraries.py**, оставшиеся кадры затем соединяются в видео.
# Начало
    В первую очередь скачайте все файлы с расширением .py и файл in.mp4 в одну папку. Затем зайдите в консоль, перейдите в вашу папку через cd.
    затем введите: **py main.py in.mp4 in-opencv**. Дождитесь выполнения программы. В лучшем случае должен появиться файл **video_finale.mp4 **(видео с музыкой).
    Если же его не появилось, то необходимо запустить метод **concatVideoAndAudio()** вручную дополнительно. 
# Дополнительно
    Создастся папка **in-opencv**, в которой можно просмотреть сохраненные кадры. так же можно посмотреть видео без звука, оно имеет название **output.mp4**. При необходимости можно изменить частоту кадров, и разницу в цветах RGB, чтобы получить другие кадры и составить из них другое видео. Если надо обрезать видео в своих целях, то можно использовать метод **cutTheOriginalVideo()**. Тогда необходимо будет раскомментировать 3-ий параметр в **main.py** и изменить входной параметр в функцию **getFrames()** на 3-ий раскомменченный параметр. В консоль ввести **py main.py in.mp4 cutted-opencv cutted.mp4**.
